如果太多牛奶味

wong 敏力味冇定企

碌鳩會無掟企
等到閪窿返咗嚟
樓主又唔爭氣

冇 黃敏力 0 分

y

咁朱欣呢

如果太多韓馬利